[近鏡]黑警揸小巴衝入人群片

好似無人講

Push

有冇撞到人？

鏡頭影唔到

係 睇過三個角度都係睇唔到

咁黑加上咁多tg又有盾擋左鏡頭，影唔到無計，除非頂樓影

推

仲有無其他角度

理撚得佢有無撞到人
黑警車手 前方有靜止人群 而有意圖咁 踩油 撞向人群
而且散步狗明顯配合車手行動讓路比車往人群沖埋去
專業o既黑警 唔撚係同我講 只是跟示威者們開個玩笑下話？